有冇巴打仲用緊Note 5用緊原廠rom,部機仲順唔順

打機lag 唔lag???